歐盟反送中，向林鄭政府最後通牒！侵侵閃電戰迫跪，中共打稀土戰係獻世 | 大君伐(第3節) 19年05月24日

歐盟反送中，向林鄭政府最後通牒！
侵侵閃電戰迫跪，中共打稀土戰係獻世 |
大君伐(第3節) 19年05月24日